連登到底有幾脫離現實，從一句血債票償就可以睇到

成個網絡上，包括本土派同以前傘運大台，都無邊個死撐「血債票償」呢句說話，亦都無咩人討論選舉，基本上係一片批評，蘋果日報今日甚至道埋歉。

反觀連登，只要有人批評「血債票償」，就即刻群起而攻之，「分化」啊、「熱狗」啊，扣帽子仲犀利過共產黨。啲討論低質到一個點。

單純討論網絡現象啫，睇完無事可以推番行動po。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】